點解政府唔公投決定5大訴求？

政府成日話示威者唔代表大多數人
而示威者都話政府唔代表民意

不如咁，5大訴求，拎晒出嚟，逐一公投決定

支持
反對

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推下

因為係獨裁政權,
駛乜同人民玩公投?

由全世界最自由 高質城市 只因英國做錯決定變成垃沒地方 屌佢老母 我寧願唔要金融地位 一係山高皇帝遠 習大個d根本唔會黎香港

我地又組織家族幫 分分鐘一早獨立左

推一推

點解政府唔公投雙普選？

你老未我真係聽過藍絲話公投睇下要唔要送中條例

輸硬點會同你公投，同埋支共視公投為港獨

雖然支共對港獨門檻好低，好似揸hkid已經係鼓吹緊港獨

正苦知道自己輸撚硬，點會同我哋玩公投

借個位，點解831好像完全沒聲氣???

關於撒回條例，到底係林奠唔想撒回，定係佢無權撒回，因為係習敗敗下既「暗旨」呢？如果係後者，就算林奠落台個條例都唔會撒回並強行通過

唔係結果內定嘅投票，政府點L肯會推行呀

事實係，就算幾多百萬人上街都係唔鳩會理你
唔係民選政府，佢想點就點

要公投既話
應該要五大訴求, yes or no 咁投

1.俾錢搞啲對自己不利嘅野
2.一定話無法律基礎

已經比晒位同面政府落台
立即公投

2. 只係技術性，可以有方法

根本政府同保皇黨都心知肚明民意輸晒，佢哋而家嗰啲洗腦記招只係求不斷催眠僅餘嘅低學歷低智深藍，驚連佢哋都變節，反而啲差佬就分唔到係弱智定自大，我深信佢哋係自覺得明明係正義之師，點解要比市民同傳媒針對

其實200萬人用腳投左票
如果無美國比壓力老共,逼佢地執行
公投完都可以唔認數
呢班仆街受硬唔受軟,無把刀航住係唔會理你

港人受軟唔受硬，政府偏偏用硬

政府受硬唔受軟，逼港人同佢攬炒

winner take all同沉没成本之下老共不論係香港中美貿易戰都只係不斷加大注碼想通對家唔跟,一味靠嚇鬥大膽

邊大到trump trump